心事樹洞🙆🙆

又係哈妮女神樹洞時間擺低你既心事啦

我中意嘅人唔中意我 中意我嘅人我都有好感

係唔係應該轉軚 但係我唔捨得

你係咪肯定左你中意個個真係唔中意你 定估估下先

因為覺得我中意既人講左啲好唔尊重我既野 所以我語氣重左 由準備出街變到依家del晒contact

唔女睇我表面光鮮，其實我有成幾皮卡數唔知點算

還min pay?

好掛住佢

點重法 咁小氣既

邊位

no，積少成多，銀行都reject我分期，唔知點算

佢係個好內向好收埋自己嘅女仔 我用咗一年幾時間追佢 開始都可以講下笑下

但上個月無啦啦成個人好冷淡 唔想理我 好心傷
真係睇唔明點解會咁 原本雖然都知機會好低
但依家直澄好似無曬希望咁

有無熟人借住錢先

呢啲女其實真係只係當你係朋友或兵，所以唔洗放個心落去

有無探過佢會唔會有仔啦

有咩工返 諗唔到做咩 無目標

我鍾意左一個我唔應該鍾意嘅人咁啱佢又鍾意左個唔應該鍾意嘅人但我鍾意嘅人鍾意嗰個又對我鍾意嘅人有意思搞到我又鍾意左我鍾意嘅人鍾意嗰個偏偏我又唔熟我鍾意嘅人所以唔知佢鍾意嗰個人嘅聯絡方法於是我去問我鍾意嘅人佢鍾意嗰個嘅電話號碼點知我鍾意嘅人又特別鍾意玩野畀左四個字我要我去撞

大佬撞到我撞六合彩好過啦

啱啱同男朋友分左手

唉，點好意思開口，借住5皮黎

我鐘意既人變左人妻, 以家迫自己斷絕來往

直接ban佢既諗法咁上下
其實係我del contact先 因為我之後去tum返佢 佢暗示派我好朋友咭
我見衰左又驚第日自己會忍唔住偷睇就del晒contact

唔知自己有咩心事

失業定fg

其實我知 我真係知

就算係朋友 都只係最普通嘅朋友 只係我一直係度呃自己

頂睇得好辛苦 估中有獎咩估

咩原因

9成無 佢唔理我之前個排我成日借機會揾佢 可能成日煩住佢

都係既 咁巴打諗住點

你又唔早啲出擊

一早應該放下

性格不合⋯？

我決定每日SD一個snapchat比佢
如果一個月之後佢都仲係唔理我
咁就真係算啦

唔敢睇張卡嘅月結單，逃避緊，等中六合彩

diu 原來on9是你 做乜姐你女都唔識溝

出返去啦

愈大愈鍾意一個人
就算有約都會推 覺得朋友唔重要

我呢兩日好黑仔 又病又整親 遇到好多唔好既事仲分埋手⋯ 返屋企對住屋企人要扮無事 好辛苦

垃圾原因

好開心啊有人理我

snapchat啲乜

我都覺 ⋯

等富婆包養可能大機啲

阿欣

重色輕友 正常既 時間少左唔夠分就會睇出priority 但小心無晅朋友 見過人係咩 分左手都無朋友

我個心真係好撚柒痛

教我溝
我已經付出晒我既真心

分手後 話想做返朋友 咩玩法

絲打 一齊左幾耐 無得救咩

無咩特別野
純粹睇下佢仲會唔會理我

兩年幾呀⋯佢唔想救掛

我都唔識溝 但巴打成個細路咁郁下就del野

幫你call白車

sp

唉

重點係冇女朋友
同埋身邊好多假人 唔想接觸

但有時朋友send snapchat如果無無聊聊都唔會回啦

是咪有第三者

睇錯自膠
我都係 唔想social

其實我唔係討厭佢或者嬲佢而del 而係因為我怕我會犯賤到明知收左皮但仲會日日昅人ig sc姐

好多野 唔識講 唔敢同身邊人講 唉

點先可以放低一個唔愛自己嘅人

最仆街係好多嘢都用個張卡過數，保險，上網費，電話費，有啲啲洗費都係

鐘意好多年既女仔 有男朋友 甘心做兵

我都係

咁而家del晒 無contact?

但係都唔開心

搵個新既人

咁都唔係辦法 親人都唔會借到?

有仔就咪搞人啦

點解啊

係呀 佢都del返我了

揾唔到 個心好痛

有個條件好好又好錫我既ex
但我貪新鮮感而放棄左佢
到依家為止 搵唔到一個自己真心鐘意既人
感覺非常空虛 寂寞

咁算啦 如果我係佢 有個男仔嬲嬲地就del左我 我都唔會想同佢好返

老豆先搞完單30萬on9中介，所以我點敢同屋企人講

對個同事有好感但唔知佢點諗
最大煲係被其他同事知道左
乜我好明顯咩

好啦 我都唔諗住會好得返

We don't talk anymore...

要等佢真正放低咗再追佢
定一放低已經完？

好痛苦 呢種感覺被自己無限放大 特別係自己一個果陣

我一路有同佢出街 點知佢係fdzone左我, 突然殺個男朋友出嚟...之前襯佢分手表白, 佢又話復合左...
算啦 這些機會

咁易? 鐘意左5年到

我都覺得最慘要扮無事

唔識同人真人溝通

射失左球12碼，搞到入唔到亞冠分組賽
而家仲好sad

返工識到個女仔，細細粒，鍾意去旅行，諗住做幼稚園老師，好可愛，但又唔咁再發展落去，傾連朋友都無得做，雖然又唔係同佢好熟

驚*

it so complicated ,what can i say ?

我好難得先對一個女仔有咁嘅感覺，但係屌。。我都唔知點，我又唔係好識溝女

之前溝過屌女。。。不過當然啦，唔成功，仲傷得好撚深，之後仲唔再敢同任何女仔有進一步發現

條*

唉~之前去大陸交流識咗個北方女仔，之後斷斷續續有用we7傾下近況，自己都中意佢，亦都知佢對我有意思，但係我知道異地戀會好辛苦，我個ex就係咁樣散，所以一直冇開口同佢講，以為時間能淡忘，宜家先知原來冇咁易…

依家條女
一直暗戀左條女

>已經一齊左3年，但最近我好似已經踏入平淡階段，對住佢已經冇左一開頭個feel平日既話題愈來愈少wtps一日得20句左右,對佢既感情愈來愈淡.

> 唔係點show我，對我好似冇好感:~，但係隔左好耐都仲feel

話說當初溝之前，個陣已經係係中意緊，但冇咩點show我， 令到我個陣揀左，搞到我心理上係既代替品，以為同一齊咁耐，對既feel會減弱，但原來唔會

諗住e個星期同講清楚，但對佢好唔公平
求各位巴絲屌醒我#kill2

係咪人越大會越俾自己嘅過去阻礙左新嘅戀情
點解入左大學 最近兩次拍拖 對方都因爲放唔低個ex同我分手
好灰 好辛苦人生好似冇希望咁

係愛啊 哈妮

有無斷聯絡

未出現姐 不過要學識唔好再貪新鮮啦

巴打我都唔知點做啦

咁既然係咁 可能佢都知 無避你咪可能有機

忘記佢啦

咁你即管試下啦

唔明

咁其實巴打應該試下講出離 唔講既原因係咩先

算啦都人妻左巴打

點解

係囉咁差嫁

點解要驚 係中意咪去馬

同條女5年前散左 同現任4年 仲好掛住個ex

點傷法

完全唔知可以點做但又搞到自己好煩

利申A0

驚無朋友做

點樣先唔會再貪新鮮呀

唔好提了

me 2

異性絕緣體

心上人唔知有意定無意咁講左句「唔通我又鍾意你咩😂」
灰足一日

唔好睇我 一出街玩果陣好似開心果咁
其實我一個人果陣

唔知幾時開始朋友們同我講話同我相處好大壓力，話我個人好執著，我開始驚同熟嘅朋友相處，因為怕俾到壓力佢地。

每日都要見到

點先可以脫離a0
無膽去同鍾意嘅人講野
應該係話無野好講
望住其他人同佢好好傾
好驚佢比人追左上手

係辛苦既 但又唔好比以前經驗局限左可能性啊 真係好中意既話

早啲同而家女朋友講啦人渣

你係咪每次都係人地散無耐就一齊